澳門重有冇土耳其雪糕？？？

好多年前食過一次 突然口痕想過幾日去回味
但有d人話執咗 又有d人話重喺度
其實重有冇

食土耳其雪糕就緊係去土耳其啦

認真post啊ching

加上冇錢去土耳其

大三巴無 其他唔知

大三巴好出名嗰間已執，其他地方暫時未見有

利申：每幾個月去一次

等睇d人講 : 去過土耳其食雪糕就知道澳門果啲係垃圾

有咩好食，玩玩玩玩玩佢老母咩

土耳其雪糕我食過 我真係食過

又唔係好食 真係比錢佢玩鳩你

又唔好食 比完錢重要比人撚狗咁撚

好好玩喎